急！想搵番之前聽過既一首歌！！I am mum fuck a Starbucks

有句歌詞係咩I am mum fuck a Starbucks
諗左成日都唔記得係咩歌
好頭痛

點拼都拼唔到首歌出黎

笑撚死

耳科要轉介信

中唔中都出句聲呀屌你

仆街樓豬我生緊飛滋
俾你搞到笑到好痛
聽晒樓上成首歌都聽唔出邊句係

Chorus 有句係
'Imma motherfucking starboy'
應該就係樓主講嗰句starbucks

i am mum fuck a starbucks

im mum fuck a starbucks
回不去了
以後都im mum fuck a starbucks
就好似心思思想屌閪剝咗底褲咁
樓煮＝仆街

多謝樓主
本身好眼訓
笑到好精神

唔中。。。佢嗰句係im mum fuck a starbucks

Btw係咪呢首?
Shy Glizzy - I'm A Star (Feat. Flow & Gudda Gudda)

搞唔掂

搵到未

中唔中啊喂

笑左Starbuckksssss

係呢首
搵左5個月